# jdev-formacao-fullstack

Repositório de todo os códigos do treinamento Formação Java Web Full-Stack atualizados com as últimas versões disponíveis. Pude sentir que ao avançar no curso o instrutor Alex Egídio deixa alguns warnings e até mesmo alguns erros no código. Neste repositório tento deixar os códigos limpos e com as melhores práticas possíveis. Cada módulo do treinamento será dividido por pastas.